知唔知係香港，咩時間最細風？

係日落果陣
因為世(細)風日下

此po議員

好笑

dq你